秋天喇記得唔好畀A4紙界到手

同埋挺返直條腰啊

已經挺左！連登有愛

痛呀